我想問下各位巴絲打 男仔齊陰好唔好睇

臨近聖誕節 我想剪個頭髮
等今年唔洗再過lonely Christmas
所以決定去間新髮型屋
剪個新髮型 打算剪齊陰
希望各位比下意見

靚仔剪光頭都carry到
講咗咩自己諗

男神剪柒頭=男神
樣衰剪型頭=樣衰
OK?

個個post都見到你2個

between 樣中上 真心想求意見

難答你
不如up張自拍上嚟睇下

中上點會lonely
如果真係中上既話就係性格問題

髮型要襯番個面形，所以你都係up張參考圖上黎先啦